{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72286&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수우두리포펫애견펜션"
    },
    "text": "麗水には愛犬と一緒に楽しめる愛犬専門ペンションが一つあります。 このペンションは客室ごとに個別の愛犬スパとヘアドライヤー施設が完備されており、浪漫屋台からも近い位置にあります。 周辺には麗水浪漫屋台通り、突山大橋、海上ケーブルカーがあり、観光にも最適です。 ペンションの入室は5時からで、退室は22時以降に可能です。 客室内では無料Wi-Fiが利用でき、禁煙が可能で駐車も可能です。 客室は一軒家として運営されており、ルーフトップ簡易プールもございます。 小型犬は2匹まで追加料金なしで同伴可能で、中型犬と大型犬は追加料金が発生します。 バーベキュー施設も提供されており、ウドリーボックスBBQが利用でき、予約が必須です。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 当情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室は5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で禁煙は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内では禁煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には麗水浪漫屋台通り、突山大橋、海上ケーブルカーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で無料Wi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では無料Wi-Fiの利用ができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは愛犬と一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間は決まっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 343
    }
}